求評此9k list

有咩要改

求巴打解答

無乜問題

主要都係玩下pubg,lol csgo

WD BLUE轉翻Toshiba/ HGST

m.2轉pm961